[
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/A02002834",
"notation": "A02002834",
"prefLabel": "Gobierno de Arag\u00f3n"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/A16003011",
"notation": "A16003011",
"prefLabel": "Comunidad Aut\u00f3noma de Pa\u00eds Vasco"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L02000011",
"notation": "L02000011",
"prefLabel": "Diputaci\u00f3n Provincial de C\u00e1diz"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01100377",
"notation": "L01100377",
"prefLabel": "Ayuntamiento de C\u00e1ceres"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0010670",
"notation": "EA0010670",
"prefLabel": "Comisi\u00f3n Nacional de los Mercados y la Competencia"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L02000008",
"notation": "L02000008",
"prefLabel": "Diputaci\u00f3n Provincial de Barcelona"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01502973",
"notation": "L01502973",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Zaragoza"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/A08002880",
"notation": "A08002880",
"prefLabel": "Comunidad Aut\u00f3noma de Castilla-La Mancha"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01462508",
"notation": "L01462508",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Valencia"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0001301",
"notation": "EA0001301",
"prefLabel": "Autoridad Portuaria de Baleares"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01330241",
"notation": "L01330241",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Gij\u00f3n"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L02000020",
"notation": "L02000020",
"prefLabel": "Diputaci\u00f3n Foral de Gipuzkoa"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/A07002862",
"notation": "A07002862",
"prefLabel": "Junta de Castilla y Le\u00f3n"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/A14002961",
"notation": "A14002961",
"prefLabel": "Regi\u00f3n de Murcia"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0010587",
"notation": "EA0010587",
"prefLabel": "Instituto Nacional de Estad\u00edstica"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01281230",
"notation": "L01281230",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Rivas-Vaciamadrid"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01061535",
"notation": "L01061535",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Villanueva de la Serena"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01280148",
"notation": "L01280148",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Arganda del Rey"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0001314",
"notation": "EA0001314",
"prefLabel": "Autoridad Portuaria de Melilla"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0010987",
"notation": "EA0010987",
"prefLabel": "Instituto Geol\u00f3gico y Minero de Espa\u00f1a"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00123904",
"notation": "E00123904",
"prefLabel": "Biblioteca Nacional de Espa\u00f1a"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01280796",
"notation": "L01280796",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Madrid"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01290672",
"notation": "L01290672",
"prefLabel": "Ayuntamiento de M\u00e1laga"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/LA0006111",
"notation": "LA0006111",
"prefLabel": "Diputaci\u00f3n de Pontevedra"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/A14005495",
"notation": "A14005495",
"prefLabel": "Instituto de Turismo de la Regi\u00f3n de Murcia (ITREM)"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00134003",
"notation": "E00134003",
"prefLabel": "Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del Guadalquivir"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01081017",
"notation": "L01081017",
"prefLabel": "Ayuntamiento de L'Hospitalet de Llobregat"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01281343",
"notation": "L01281343",
"prefLabel": "Ayuntamiento de San Sebasti\u00e1n de los Reyes"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01380380",
"notation": "L01380380",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Santa Cruz de Tenerife"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/A01002820",
"notation": "A01002820",
"prefLabel": "Junta de Andaluc\u00eda"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E05024901",
"notation": "E05024901",
"prefLabel": "Ministerio de Econom\u00eda y Empresa"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0001315",
"notation": "EA0001315",
"prefLabel": "Autoridad Portuaria de Motril"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01390759",
"notation": "L01390759",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Santander"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/U00200001",
"notation": "U00200001",
"prefLabel": "Universidad de Extremadura"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E05024501",
"notation": "E05024501",
"prefLabel": "Ministerio de la Presidencia, Relaciones con las Cortes e Igualdad"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/A10002983",
"notation": "A10002983",
"prefLabel": "Generalitat Valenciana"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01080193",
"notation": "L01080193",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Barcelona"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01280066",
"notation": "L01280066",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Alcobendas"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0001302",
"notation": "EA0001302",
"prefLabel": "Autoridad Portuaria de Barcelona"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/A17002943",
"notation": "A17002943",
"prefLabel": "Gobierno de La Rioja"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E05025001",
"notation": "E05025001",
"prefLabel": "Ministerio de Sanidad, Consumo y Bienestar Social"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L02000048",
"notation": "L02000048",
"prefLabel": "Diputaci\u00f3n Foral de Bizkaia"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0022266",
"notation": "EA0022266",
"prefLabel": "Centro de Investigaciones Sociol\u00f3gicas"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00003901",
"notation": "E00003901",
"prefLabel": "Ministerio de Justicia"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01010590",
"notation": "L01010590",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Vitoria-Gasteiz"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00125901",
"notation": "E00125901",
"prefLabel": "Centro Nacional de Informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01150780",
"notation": "L01150780",
"prefLabel": "Concello de Santiago de Compostela"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01081120",
"notation": "L01081120",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Manlleu"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/A05003638",
"notation": "A05003638",
"prefLabel": "Comunidad Aut\u00f3noma de Canarias"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01300243",
"notation": "L01300243",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Lorca"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/A13002908",
"notation": "A13002908",
"prefLabel": "Comunidad de Madrid"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00116401",
"notation": "E00116401",
"prefLabel": "Instituto Nacional de T\u00e9cnica Aeroespacial Esteban Terradas"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E04921401",
"notation": "E04921401",
"prefLabel": "Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/U03400001",
"notation": "U03400001",
"prefLabel": "Universidad de Castilla-La Mancha"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01110201",
"notation": "L01110201",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Jerez de la Frontera"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E05024201",
"notation": "E05024201",
"prefLabel": "Ministerio de Trabajo, Migraciones y Seguridad Social"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0002678",
"notation": "EA0002678",
"prefLabel": "Red.es"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/A04003003",
"notation": "A04003003",
"prefLabel": "Gobierno de las Islas Baleares"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/A12002994",
"notation": "A12002994",
"prefLabel": "Xunta de Galicia"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00003301",
"notation": "E00003301",
"prefLabel": "Ministerio de Defensa"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00003801",
"notation": "E00003801",
"prefLabel": "Ministerio del Interior"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00004401",
"notation": "E00004401",
"prefLabel": "Agencia Estatal de Administraci\u00f3n Tributaria"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00106204",
"notation": "E00106204",
"prefLabel": "Instituto Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00112903",
"notation": "E00112903",
"prefLabel": "Fondo Espa\u00f1ol de Garant\u00eda Agraria"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0010960",
"notation": "EA0010960",
"prefLabel": "Centro de Investigaciones Energ\u00e9ticas, Medioambientales y Tecnol\u00f3gicas"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00115003",
"notation": "E00115003",
"prefLabel": "Oficina Espa\u00f1ola de Patentes y Marcas"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00120803",
"notation": "E00120803",
"prefLabel": "Instituto de Turismo de Espa\u00f1a"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00120903",
"notation": "E00120903",
"prefLabel": "Comisionado para el Mercado de Tabacos"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0011449",
"notation": "EA0011449",
"prefLabel": "Instituto de Estudios Fiscales"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00130201",
"notation": "E00130201",
"prefLabel": "Jefatura Central de Tr\u00e1fico"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00134203",
"notation": "E00134203",
"prefLabel": "Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del J\u00facar"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0010918",
"notation": "EA0010918",
"prefLabel": "Instituto de Salud Carlos III"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00142005",
"notation": "E00142005",
"prefLabel": "Real Patronato sobre Discapacidad"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00142706",
"notation": "E00142706",
"prefLabel": "Instituto de Mayores y Servicios Sociales"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00145102",
"notation": "E00145102",
"prefLabel": "Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de Datos"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E02747303",
"notation": "E02747303",
"prefLabel": "Entidad Estatal de Seguros Agrarios"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E04585801",
"notation": "E04585801",
"prefLabel": "Ministerio de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E04758502",
"notation": "E04758502",
"prefLabel": "Agencia Estatal de Evaluaci\u00f3n de las Pol\u00edticas P\u00fablicas y la Calidad de los Servicios"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E04761001",
"notation": "E04761001",
"prefLabel": "Agencia Estatal Bolet\u00edn Oficial del Estado"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0010769",
"notation": "EA0010769",
"prefLabel": "Agencia Estatal Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E04815001",
"notation": "E04815001",
"prefLabel": "Agencia Estatal de Meteorolog\u00eda"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E04990101",
"notation": "E04990101",
"prefLabel": "Ministerio de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E04990201",
"notation": "E04990201",
"prefLabel": "Ministerio de Energ\u00eda, Turismo y Agenda Digital"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E04990301",
"notation": "E04990301",
"prefLabel": "Ministerio de Agricultura y Pesca, Alimentaci\u00f3n y Medio Ambiente"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E04990501",
"notation": "E04990501",
"prefLabel": "Ministerio de Econom\u00eda, Industria y Competitividad"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0011169",
"notation": "EA0011169",
"prefLabel": "Centro para el Desarrollo Tecnol\u00f3gico Industrial"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0000141",
"notation": "EA0000141",
"prefLabel": "Sociedad Estatal de Participaciones Industriales"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0001277",
"notation": "EA0001277",
"prefLabel": "Puertos del Estado"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0001306",
"notation": "EA0001306",
"prefLabel": "Autoridad Portuaria de Ceuta"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0001308",
"notation": "EA0001308",
"prefLabel": "Autoridad Portuaria de Gijon"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0001318",
"notation": "EA0001318",
"prefLabel": "Autoridad Portuaria de Santander"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0001320",
"notation": "EA0001320",
"prefLabel": "Autoridad Portuaria de Tarragona"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0011228",
"notation": "EA0011228",
"prefLabel": "Comisi\u00f3n Nacional del Mercado de Valores"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0008269",
"notation": "EA0008269",
"prefLabel": "Consorcio de la Zona Franca de C\u00e1diz"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0008272",
"notation": "EA0008272",
"prefLabel": "Consorcio de la Zona Franca de Vigo"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0008369",
"notation": "EA0008369",
"prefLabel": "Fundaci\u00f3n Pluralismo y Convivencia"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0008394",
"notation": "EA0008394",
"prefLabel": "Mercados Centrales de Abastecimiento S.A."
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0008439",
"notation": "EA0008439",
"prefLabel": "Fundaci\u00f3n L\u00e1zaro Galdiano"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0011011",
"notation": "EA0011011",
"prefLabel": "ICEX Espa\u00f1a Exportaci\u00f3n e Inversiones, EP E., M.P."
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0011175",
"notation": "EA0011175",
"prefLabel": "Compa\u00f1ia Espa\u00f1ola de Financiacion del Desarrollo Cofides, S.A."
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01230601",
"notation": "L01230601",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Martos"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01312016",
"notation": "L01312016",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Pamplona"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01350167",
"notation": "L01350167",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Las Palmas de Gran Canaria"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01462444",
"notation": "L01462444",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Torrent"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01480209",
"notation": "L01480209",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Bilbao"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L03380011",
"notation": "L03380011",
"prefLabel": "Cabildo Insular de Tenerife"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/U05800001",
"notation": "U05800001",
"prefLabel": "Universidad Pablo de Olavide"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01082114",
"notation": "L01082114",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Sant Feliu de Llobregat"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00133503",
"notation": "E00133503",
"prefLabel": "Organismo Aut\u00f3nomo Parques Nacionales"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0011197",
"notation": "EA0011197",
"prefLabel": "Fundaci\u00f3n Espa\u00f1ola para la Ciencia y la Tecnolog\u00eda"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/U02100001",
"notation": "U02100001",
"prefLabel": "Universidad de Zaragoza"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E05024601",
"notation": "E05024601",
"prefLabel": "Ministerio de Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E05024701",
"notation": "E05024701",
"prefLabel": "Ministerio para la Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E05025101",
"notation": "E05025101",
"prefLabel": "Ministerio de Ciencia, Innovaci\u00f3n y Universidades"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0000111",
"notation": "EA0000111",
"prefLabel": "Instituto de Astrof\u00edsica de Canarias"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00125801",
"notation": "E00125801",
"prefLabel": "Centro de Estudios y Experimentaci\u00f3n de Obras P\u00fablicas"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00131802",
"notation": "E00131802",
"prefLabel": "Centro de Estudios Jur\u00eddicos"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00136301",
"notation": "E00136301",
"prefLabel": "Centro de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00142603",
"notation": "E00142603",
"prefLabel": "Instituto Nacional de la Seguridad Social"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00142804",
"notation": "E00142804",
"prefLabel": "Servicio P\u00fablico de Empleo Estatal"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00143003",
"notation": "E00143003",
"prefLabel": "Fondo de Garant\u00eda Salarial"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0001313",
"notation": "EA0001313",
"prefLabel": "Autoridad Portuaria de Mar\u00edn y R\u00eda de Pontevedra"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00123203",
"notation": "E00123203",
"prefLabel": "Instituto Nacional de las Artes Esc\u00e9nicas y de la M\u00fasica"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00142503",
"notation": "E00142503",
"prefLabel": "Tesorer\u00eda General de la Seguridad Social"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E04926001",
"notation": "E04926001",
"prefLabel": "S. de E. de la Seguridad Social"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0008460",
"notation": "EA0008460",
"prefLabel": "Sociedad Estatal para la Gesti\u00f3n de la Innovaci\u00f3n y las Tecnolog\u00edas Tur\u00edsticas, S.A."
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E04857305",
"notation": "E04857305",
"prefLabel": "Instituto Nacional de Tecnolog\u00edas Educativas y de Formaci\u00f3n del Profesorado"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L02000012",
"notation": "L02000012",
"prefLabel": "Diputaci\u00f3n Provincial de Castell\u00f3/Castell\u00f3n"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01462021",
"notation": "L01462021",
"prefLabel": "Ayuntamiento de la Pobla de Vallbona"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/L01030092",
"notation": "L01030092",
"prefLabel": "Ayuntamiento de Alcoy"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/EA0001304",
"notation": "EA0001304",
"prefLabel": "Autoridad Portuaria de Cartagena"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E00130302",
"notation": "E00130302",
"prefLabel": "Trabajo Penitenciario y Formaci\u00f3n para el Empleo"
},
{
"_about": "http://datos.gob.es/recurso/sector-publico/org/Organismo/E05024401",
"notation": "E05024401",
"prefLabel": "Ministerio de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n"
}
]