[
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/sector-publico",
    "notation": "sector-publico",
    "prefLabel": [
        "Public sector",
        "Sector p\u00fablic",
        "Sector p\u00fablico",
        "Sector p\u00fablico",
        "Sektore publikoa"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/educacion",
    "notation": "educacion",
    "prefLabel": [
        "Educaci\u00f3",
        "Educaci\u00f3n",
        "Educaci\u00f3n",
        "Education",
        "Hezkuntza"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/cultura-ocio",
    "notation": "cultura-ocio",
    "prefLabel": [
        "Cultura e lecer",
        "Cultura i lleure",
        "Cultura y ocio",
        "Culture and leisure",
        "Kultura eta aisia"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/turismo",
    "notation": "turismo",
    "prefLabel": [
        "Tourism",
        "Turisme",
        "Turismo",
        "Turismo",
        "Turismoa"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/salud",
    "notation": "salud",
    "prefLabel": [
        "Healthcare",
        "Osasuna",
        "Salud",
        "Salut",
        "Sa\u00fade"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/sociedad-bienestar",
    "notation": "sociedad-bienestar",
    "prefLabel": [
        "Gizartea eta ongizatea",
        "Sociedad y bienestar",
        "Sociedade e benestar",
        "Societat i benestar",
        "Society and welfare"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/demografia",
    "notation": "demografia",
    "prefLabel": [
        "Demografia",
        "Demografia",
        "Demograf\u00eda",
        "Demograf\u00eda",
        "Demography"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/medio-ambiente",
    "notation": "medio-ambiente",
    "prefLabel": [
        "Environment",
        "Ingurumena",
        "Medi ambient",
        "Medio ambiente",
        "Medio ambiente"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/economia",
    "notation": "economia",
    "prefLabel": [
        "Economia",
        "Economy",
        "Econom\u00eda",
        "Econom\u00eda",
        "Ekonomia"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/hacienda",
    "notation": "hacienda",
    "prefLabel": [
        "Facenda",
        "Hacienda",
        "Hisenda",
        "Ogasuna",
        "Treasury"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/empleo",
    "notation": "empleo",
    "prefLabel": [
        "Empleo",
        "Employment",
        "Emprego",
        "Enplegua",
        "Ocupaci\u00f3"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/urbanismo-infraestructuras",
    "notation": "urbanismo-infraestructuras",
    "prefLabel": [
        "Hirigintza eta azpiegiturak",
        "Town planning and infrastructures",
        "Urbanisme i infraestructures",
        "Urbanismo e infraestructuras",
        "Urbanismo e infraestruturas"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/transporte",
    "notation": "transporte",
    "prefLabel": [
        "Garraioa",
        "Transport",
        "Transport",
        "Transporte",
        "Transporte"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/legislacion-justicia",
    "notation": "legislacion-justicia",
    "prefLabel": [
        "Legegintza eta justizia",
        "Legislaci\u00f3 i just\u00edcia",
        "Legislaci\u00f3n y justicia",
        "Legislation and justice",
        "Lexislaci\u00f3n e xustiza"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/comercio",
    "notation": "comercio",
    "prefLabel": [
        "Comercio",
        "Comercio",
        "Comer\u00e7",
        "Commerce",
        "Merkataritza"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/vivienda",
    "notation": "vivienda",
    "prefLabel": [
        "Etxebizitza",
        "Habitatge",
        "Housing",
        "Vivenda",
        "Vivienda"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/industria",
    "notation": "industria",
    "prefLabel": [
        "Industria",
        "Industria",
        "Industria",
        "Industry",
        "Ind\u00fastria"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/energia",
    "notation": "energia",
    "prefLabel": [
        "Energia",
        "Energia",
        "Energy",
        "Energ\u00eda",
        "Enerx\u00eda"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/deporte",
    "notation": "deporte",
    "prefLabel": [
        "Deporte",
        "Deporte",
        "Esport",
        "Kirola",
        "Sport"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/medio-rural-pesca",
    "notation": "medio-rural-pesca",
    "prefLabel": [
        "Medi rural",
        "Medio Rural",
        "Medio rural",
        "Nekazaritza",
        "Rural environment"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/seguridad",
    "notation": "seguridad",
    "prefLabel": [
        "Security",
        "Seguretat",
        "Seguridad",
        "Seguridade",
        "Segurtasuna"
    ]
},
{
    "_about": "http://datos.gob.es/kos/sector-publico/sector/ciencia-tecnologia",
    "notation": "ciencia-tecnologia",
    "prefLabel": [
        "Ciencia e tecnolox\u00eda",
        "Ciencia y tecnolog\u00eda",
        "Ci\u00e8ncia i tecnologia",
        "Science and technology",
        "Zientzia eta teknologia"
    ]
}
]